招人打乒乓

本球會以高登班底再次招收新會員，一貫作風以波會友
Telegram
Thirteenkong
祇收連登巴打
希望有心加入我地請在此留個名
再響telegram add我留底會員名先收
請見諒

廢青想搵野玩

Welcome

留明，丙組波

留名